{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049281",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "새마을식당 내포신도시점 직화"
    },
    "text": "ペク·ジョンウォン代表の手で開発された特色ある豚肉メニューは、様々な種類と味で有名なセマウル食堂で楽しめます。 New_マーラー熱弾は、その中でも新しい味をお探しの方におすすめのメニューで、150g当たり11,900ウォンで提供されます。 熱炭焼肉は軽く楽しめるメニューで、150g当たり10,900ウォンで提供されます。 豚肉を多様に楽しみたい方のために韓豚盛り合わせ1プレートをご用意しており、価格は36,000ウォンで少数人数と一緒に分けて食べるのに適しています。 生皮付サムギョプサルは豚肉の代表部位で、200g当たり14,000ウォンで提供され、生肩肉は200g当たり13,000ウォンで利用できます。 豚肉と一緒に食べるとおいしい豚肉キムチは7,000ウォンで楽しめます。 豊かな肉の味が感じられる牛のともばら肉は150g当たり20,000ウォンで提供されます。 冷やしキムチマリグクスといわし素麺は、それぞれ6,000ウォンで手軽に楽しめる価格です。 このような様々なメニューをセマウル食堂で味わってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "セマウル食堂の特色ある豚肉メニューは何種類ありますか？",
            "answer": "セマウル食堂では、特色ある豚肉メニューが様々な種類と味で楽しめます。"
        },
        {
            "question": "New_マーラー熱弾とはどのようなメニューですか？",
            "answer": "New_マーラー熱弾はセマウル食堂の新しい味をお探しの方におすすめのメニューで、150g当たり11,900ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "セマウル食堂の熱炭焼肉はどれくらいの価格で提供されていますか？",
            "answer": "セマウル食堂の熱炭焼肉は、150g当たり10,900ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "韓豚盛り合わせ1プレートの価格はいくらですか？",
            "answer": "韓豚盛り合わせ1プレートは36,000ウォンで、少数人数と一緒に分けて食べるのに適しています。"
        },
        {
            "question": "生皮付サムギョプサルはどのくらいの価格で提供されていますか？",
            "answer": "生皮付サムギョプサルは200g当たり14,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "生肩肉はどのくらいの価格で利用できますか？",
            "answer": "生肩肉は200g当たり13,000ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "豚肉キムチはどのくらいの価格で楽しめますか？",
            "answer": "豚肉キムチは7,000ウォンで楽しめます。"
        },
        {
            "question": "牛のともばら肉はどのくらいの価格で提供されますか？",
            "answer": "牛のともばら肉は150g当たり20,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "冷やしキムチマリグクスといわし素麺の価格はいくらですか？",
            "answer": "冷やしキムチマリグクスといわし素麺はそれぞれ6,000ウォンで手軽に楽しめる価格です。"
        },
        {
            "question": "セマウル食堂で楽しめる他のメニューには何がありますか？",
            "answer": "セマウル食堂では様々なメニューを提供しています。他にも豚肉キムチや牛のともばら肉などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 475
    }
}